有冇人個靈魂已經粉碎左？

皮笑肉不笑

唔想識新朋友

成日黑口黑面 沒精打采

冇自我 冇思想 每日返工放工

我是否已死？

人生冇意義了

一樣，份工好磨蝕心智。。
訓醒返工，放工訓教 日日如是

職場身邊既人好虛偽.. 講野句句有骨 又笑得好假
群得佢地多 覺得自己都變左個演員咁

What can I do...

我都係
所有笑都係片面之笑
冇晒刻骨鉻心既歡樂

你不是真正的快樂 你的笑只是你穿的保護色
你決定不恨了 也決定不愛了
把你的靈魂 關在永遠 鎖上的軀殼

me

不如問問自己
當你有千億身家時 是否一樣心死可悲?

如果仍然咁慘 咁就係你本身做人態度出了問題啦

頹到今日同老闆講辭職

我好過你嘅

淨係皮笑肉不笑姐

我係讀書讀到咁，有時夜晚黑一個訓係度無聲地喊，覺得做人好孤獨，個心好攰，覺得呢種活法好似日復日永無止境，好痛苦。

自己好似失去咗靈魂咁樣

自從佢離開左就咁

we are so fucked

人生無意義了

yes...

我 好耐冇發至內心地笑

誰都不知我心底有多暗 重組我 什麼都不要緊

上2年，人生發生過一件大事，之後就開始慢慢碎，發生嘅事得我屋企人同醫生知，我無同其他人講。

對上一次真正開心笑已經喺2年前，開始封閉自己，返工同同事同客可以好多嘢傾，但一收工就覺得自己唔知為咩而生存，揾錢又為咗咩？

好多時除咗返工同屋企，已經好少出去，除非我最好嘅嗰班朋友返哂香港，我就會出去見下佢地。

因為我一獨處好容易無啦啦喊，總喺會諗返之前發生嘅事，我覺得好痛苦，就算睇醫生，其實作用都唔會大，個結始終要自己去解，無人幫到我。

而家計劃緊，可能去外國讀Master進修，改變一下個生活嘅環境，我都好希望，我可以好好放低，做返一個完整嘅我。

同你差唔多情況
我覺得自己已經有精神分裂

靈魂唔會粉碎，只係變得麻木。
咁既情況，可以離開嗎？

去一次working holiday, 逃離現在既生活，試下另一種生活方式，經歷唔同既事物，搵番生命既動力。

情況同你地有啲相似。人經歷多左，就自然冇動能再識新朋友。
炮友，is all I need
冇信心再相信別人。
除左最好既朋友，唔會同其他人講自己心事

係咪depression?

每日都以淚洗臉

加一，眼淚不由自主咁流

男人老狗坐地鐵係到喊，我都唔知點控制自己唔好喊

到底點先可以搵返自己？

求心理學家

我都係咁
聽下eason首一個靈魂的獨白
其實人生，都冇野值得留戀

一樣

點解唔嘗試下去改變生活？ 迫自己去接受呢d野？

life is what you make it.
就算幾難， 你慢慢咁做， 到某日總會見到效果。 你都唔想到40歲都仲做緊同而家無分別既野.

周國賢都有過抑鬱症

除左冇自我冇思想，其他一樣

因為你生命入面出現過太多問題，多到已經唔知咩問題攪到而家咁。 包括人地既批評想法， 以前既遺憾，自己好介懷既事等。

再問自己20年後想變成一個點既人， 嘗試慢慢向個方向進法。

我係靚仔，但有咩用？

thanks

你死喇 金鐘forum個作用就係俾班傻西一路嘆冷氣食雪糕一路上網叫春話自己抑鬱症

行屍走肉，剩下軀殼

爭取香港將安樂死合法化

男定女

男就正常

女嘅你主動D點會識唔到

樓主佢幾時日日上連登

搵啲自己有興趣嘅書睇下

睇睇下時間就過

西毒

返工都無

分手之後就冇曬動力
每一日都捱得好辛苦
5年既感情話冇左就冇左

我都係
做乜都無心機乜都唔想做
覺得自己好撚廢

唔想見人 想自我封閉

我同你一樣